醫管局員工討論區 48

一、簡介
醫院管理局（簡稱醫管局；英文：Hospital Authority，縮寫作HA）係一個香港嘅法定機構，負責管理全港公立醫院及相關醫療服務。

二、常見問題
發問前請先細閱下列內容

問1：新入職醫管局僱員係唔係公務員？
答1：唔係，新入職僱員並非公務員，因此唔享有政府向公務員提供嘅附帶褔利。

問2：新入職文職人員嘅薪酬會唔會因以往嘅工作經驗而有所調整？
答2：唔會，只會以起薪點聘用。

問3：每星期返幾多個鐘？
答3：每週工作時數為44小時總工時(包括用膳時間)。

問4：建議大學畢業生申請咩職位？
答4：持有學士學位嘅大學畢業生符合資格直接投考EA II。近年有越嚟越多畢業生選擇先任職EA IIIA汲取工作經驗和知識，再投考其他職位。

病房EA介紹片（來源：醫管局YouTube頻道）

問5：行政助理(EA)同文員(Clerk)兩個職系有咩分別？
答7：兩者工作內容大致相同，但行政助理嘅增薪機制、褔利比文員差。

問6：醫管局有冇晉升機會？
答8：醫管局冇自動晉升嘅機制，同事需自行投考職位以爭取晉升機會。根據現行人力資源政策，醫管局在職僱員會獲優先考慮聘用。

問7：EA II晉升Clerk III後，薪酬會有咩變化？
答10：Clerk III薪級為醫管局一般職系薪級表(HGPS)第2點至第9點，另享有隨薪級遞增嘅每月津貼。合約／常額全職EA II晉升至Clerk III時，會根據現時基本月薪過渡至最接近而唔低於現有水平嘅薪級點。假設晉升前基本月薪為$17888，薪級點將會定於HGPS第6點($18795)，另享有每月津貼($1482)，總額為$20277。

問8：申請咗醫管局其他職位，現任部門會唔會知？
答11：每個遴選程序會絕對機密處理。喺一般情況下，部門唔會知悉屬下員工申請其他職位。但係遴選委員會嘅部門代表或會繞過HR直接諮詢申請人上司。如果成功獲委任至其他職位，現任部門會喺申請人簽署應聘書後經由HR通知，以安排調職手續。

問9：如果獲其他部門委任，轉職需要等幾耐？
答12：由簽署應聘書日期起計，委任至不同職級會在8個星期內生效；同級調職則為12個星期內。（注意：在正常情況下，須在所屬部門服務滿18個月，同級調職申請才會被考慮）

開Post #1 Template

開Post #2 Template

問10：我可唔可以從事有薪嘅外間兼職？
答13：僱員須事先得到醫院行政總監(HCE)批准，才可從事有薪外間兼職。有關申請表格可從HR索取。根據《人力資源政策手冊》第H7.10.1條，僱員如未經事先批准下擅自從事外間工作，將會受到紀律處分。

問11：乜嘢係SDR？
答14：SDR全寫為Staff Development Review(中文：職員發展檢討)，係一個正規及公開透明嘅機制，畀上司同職員公開坦誠討論其表現及發展，並促進雙向溝通。SDR每年進行，分為6級：
① 超卓 Outstanding
② 優良 Superior
③ 良好 Good
④ 有成效 Effective
⑤ 尚可 Marginal
⑥ 低於工作的要求 Below-standard

問12：會唔會唔續約？
答15：在正常情況下，如僱員SDR評為有成效(Effective)或以上嘅評級，將可永續其聘用合約直至達到退休年齡。然而，少部分僱員會受聘於有時限嘅職位。

問13：可否轉制為常額僱員？
答21：根據現行政策，合約全職(Contract Full-time)僱員喺現任職級連續服務滿三年或以上及符合有關SDR評級嘅要求，便符合資格申請轉制成為常額(Permanant)僱員。

四、參考資料

薪酬管理機制
①公務員年度薪酬調整(Annual Pay Adjustment - APA)
醫管局薪級表及薪幅制度職系嘅薪酬範圍（起薪至頂薪）會跟隨APA調整，但每月津貼則維持不變。
②週年增薪機制
增薪條件：SDR評為有成效(Effective)或以上
薪級表職系(例如Clerk)聘任滿週年時會獲得增薪點，以其職位之頂薪點為限；
薪幅制度職系(例如EA)聘任滿週年時會獲得週年奬勵(Annual Award - AA)，即基本月薪每年遞升2.5%，以其職位之頂薪為限。

簽左名未

以下代海巴post

海洋之心:

在職醫管局員工如有意申請加入HA巴絲Telegram 群組，請PM下列TG並註明LIHKG稱號／現任部門

召喚唱輸既伙伴

街外人都可以簽有得揀

原來你未click入去

呢個唔同唔睇內文

統計一下
大家見完等幾耐收到bc call？

opa3b pca3ab 行開行埋應該垃圾都要倒埋

仲要好多rn 做5-6 年就升apn

醫療體系固然係啦，但仲有千百個原因，同埋政府，醫管局高層活在當下，如果我下個月多1000個護士，500個醫生就咩事都冇啦

唔好講話人手，連土地都唔夠啦，話起醫院，唔係今日起聽日有得訓架嘛

永遠坐住個腦，唔肯做好長遠規劃

最後我都係果句，病人數目增長太快，你點請人點起醫院都一定追唔切，最後都係爆

最近冇咩interview

見好多人問有無offer 但好似無人答有

Ea太多人爭未必個個上lihkg

deadline之後過咗2個星期都無interview通知係咪大多數都無架啦

唔該曬，真係等到頸都長埋，尤其呢段時間咁多人apply，都唔知有無機會interview......

唔一定有interview 架喎

我知啊，所以我咪話唔知有無機會interview囉

叫春都冇用架啦

呻下姐

Lm

7日內冇就玩完

有offer就唔上黎啦 費時比人起底
過多排頂唔順走就會上黎屌鬼了

呢排冇人上黎屌

巴打 咁你番邊個部門 知唔知？

想問下EAII Various department 個d interview 係咪通常只得clinical departments, 仲有冇其他back office?

有時admin, hr都會用various dept請
我識有幾個行政部門嘅ea2, ea3a都係經various dept請

不過就真係睇彩數

咩Dept

其實ha 有咩員工福利
之前聽人講買apple 野平d
仲有無其他

原來TA咁頹，不過人工福利同EA3A其實都差唔多，你要諗既野其實得幾樣
興趣：你有興趣可以排穩除其他所有野
穩定：講穩定就一定係HA穩定，就算冇武漢肺炎，冇社會事件都係
福利：TA我唔知，EA3A就10日AL，好多SL，除非大傷停工幾個月，如果唔係都夠哂你用，5%約滿酬金，我未聽過唔出既，睇政府醫院唔使錢，睇專科唔使錢但要照排，A&E唔使錢，基本係呢d
地點：睇你搵到邊間醫院
前景：TA我唔知，EA3A係文職裡面最低級既，之後可以再考上EA2，EA1，clerk 3等等，睇你以前考試成績同埋你見工能力

不過點都好，唔好入EA3A (ward)，人工係高過正常EA3A少少，但工作極度辛苦，完全唔值既

疫情咁撚耐，果位偉大領導范生有咩建樹
除左呢樣有咩好討論

想問下ea3a 門診文員多數返工時間係點？

唔知你咩隻門診 門診開幾到幾 你咪返幾到幾 詳情請google

我都有apply但冇interview. 係咪覺得我唔夠班
加晒好d 有誠意嘛

最近真係偏少job ，同埋積壓左一堆job 都未搞到interview

絲打我地同一年grad加都係marketing
可唔可以8下你個2份有無做written test？同埋你interview係全中文？

我都係最近開始搵HA工，不過我EAII 都有報，因為我想quit marketing同私人市場。始終唔清楚佢地鐘唔鐘意請外人，所以有EA II我都會照報，然後做一掛睇下有無機會apply EAI/ EO

你而家都返緊marketing嘅工？你話你中間無做文字野你係轉做digital?

我都有咁嘅想法，但直入EA I又唔知機會大唔大，所以覺得EA II浸半年再搵EAI 分分鐘快D。當然我人工同EA II唔係差太遠先可以咁諗，如果你人工同I接近就當然直接報I。

竟然會challenge工作經驗，我之前聽人講以為interview係單純傾下計添。我都係7月中先開始報，好緊張唔知會唔會有interview......我真係想離開marketing，完全focus唔到工作上

可唔可以分享下written test內容？🥺

幾大都去見當經驗都好

講得岩 如果內定,洗咩都唔比街外人報，邊個唔想見少d

我有電話話遲啲做身體檢查

佢會唔會send email同我講日期，地點?

3/7咁耐QE 17/7有無人有消息

我3A上星期二second in完
都仲未收到bc call

咩post

various 如果派你做ward，有無得request去其他department？定係唔要就直接reject offer?

我17號in，重未收到offer

有冇人知專科門診EA3 係做d咩一星期翻5日定5日半

大打雜 服務醫生同病人
通常5日 最好自己google 返自己所屬診所開放時間為準

多唔多fg 入HA 做嫁？
我2019 grad 報咩位大機會啲？EA I?

首先你會aim ha2 eo2， 然後發現唔請你就會考慮ea1，過多幾個月發現ea1 都冇乜聲會你就會殺埋ea2。去到最後你成為了ward clerk

咁灰

預備定最壞情況冇得輸

笑到pk

Recall

聽講10/7同17/7啲offer已經派曬

唔係灰，而事實係咁。

fg 唔好諗 ha2 eo2 ea1，呢啲post 九成都要有返相關工作經驗，你埋位就要即刻做，無人會教你。

而 ea2 就競爭大，fg 唔係無機會。

好嘞，到最後喇，有咩揀？期望份 clerk 位係 admin 個到，而唔係ward clerk 就好lu

巴打做HR架？

有人入左又想走！ 有人狗衝入黎！！
三思丫 各位！！！

HR Trainee係唔係大多數都唔係請fg?

有消息？

上星期三miss左個電話
琴日打去interview email個電話話無打過比我
可以點做？

呢份唔係已經in完喇咩

小弟一個月前申請左幾份EA3A
但係仲未有回覆
連interview都無
咁係咪可以交多次表

實係啦，我都係新黎報到想入

其實你哋報嘅時候係乜都報定剩係報自己區

Fg收到HA2 written test email
但依家返緊工 點好

HA2

Admin

唔係呀，利申報既時候係hkwc ea2 various department,之後佢掟咗我去HR department

Thanks! 因為之前見過有人話prefer做左一年兩野多過fg

係咪陪跑多

依個對話好搞笑

又話說有無巴打知個written test會係做咩？

Kcc?

我都收到，有無人知考咩

應該係管OPA ，師兄報左定interview ?

邊有cluster 咖？

EAI 定foreman ?

係咪明愛醫院果個EAI ?

之前九龍醫院IN過WS2
見廣華開WS2 APPLY左
SEND EAMIL黎叫我去九龍IN
係咪唔洗去??
應該都係上次班人IN?
SEND EMAIL條友叫IN都係上次果個

對

我都有報，但無得in , 師兄咩background

邊個聯網？

師兄都有？

考你寫野，組織力，同到唔到 point

👍🏻

apply左勁耐都未有通知

想問下個interview 幾時通知你咖🙈

師兄加油💪 等你好消息

Sbt.. 老奉夠鐘等升咩.. 升仙就快

有冇7月21見EAII 伊院既巴絲已經收到offer 想知一般等offer要等幾耐

巴打知道py procurement 如何嗎？

有冇人會ea轉pca?

一入clerk 就去唔返ha2/eo2?

呢D問題答個陣真係要小心D

今日miss左聯合電話
打返去幾次都係mailbox
如果係約interview佢聽日會唔會繼續打

想知你點答都唔知in你個個係贊成定唔贊成。陣間答到好模糊又叫你直接講

揀科通識黎考? 我諗正正常常都有2掛

咁如果啱啱先入咗ea3a 幾時可以申請轉pca架？

同我諗嘅差唔多，free will應該係最恰當嘅答法，不過係怕遇到一定要你講贊唔贊成嘅

咁如果做pca2 係咪要讀咗啲課程先做到？

好的 謝謝你解答

有冇現職做過深喉唾液測試
等結果個幾日要留係屋企
想問啲假點計

新入職好少假

我2個月前報咗hr叫我去埋body check啦但係bc完佢冇再搵返我 咁姐係點

打去問下

暫時都冇講得好清楚等待期間點
我有見過有d老細叫自己下屬去lur口水然後攞假等結果

你可以打電話俾聯絡你嗰位HR跟進下
一般都係揀左人先會安排body check俾嗰個人

有冇人apply 佐 AHRM HKEC/ NTE
有冇爐圍下

interview 完兩個星期都冇通知係咪收得皮

利申：報左AFM

我6月頭dead 呢幾日先interview

姐係隔咗個半月先通知你？

我打咗啦 佢話個程序上仲未完成佢仲暗示我搵第份工

呢到既人報哂aco 未

呢度一大堆HA/EO/AO 佢地報乜鬼ACO

閉巴係咩o

佢係EO啦

wow

信佢1成 JJ都失靈啦

公開嘅秘密

打爛沙盤問到篤HR is just a joke

更正係接近兩個月 佢講到明10星期內通知你in 過左先真係無機

其實大家當HA d 工好似政府d 工心態去in 就fit曬

已經報左

HR : 問問問 得唔切咪搵第二份

我果時好似都3 個月 日日打機幾爽 無咩幾可hea 到咁耐嫁啦

過多10年可能大部份嘅工最低要求係master

巴打 何謂行政部門 何謂HO? thanks!

真心想問下HA 請EAI 有無話見到D乜嘢title會自動screen走？
利申三大grad 做緊MT 但完全未收過HA notice

外國讀完high school之後香港讀大學？

中五程度 30歲
醫管局 有咩工會請？
之前十年都係做sales

點會唔甘心，重新黎過有咩問題？
只係對而行無認識想了解下

所以慢慢黎 搵份part time做住先

無三行牌，體力勞動可以試下呀

想知7月頭in完EA2
點解HR啱啱先再打double confirm我個工作經驗？

想問ha2 written test後幾耐會知有無得interview?

Fg竟然收到written test

我報左幾個收到一個咋
EO2都係

HA應該無csb嘅人力改咁多文

想問一下如果已經take左ea3 offer準備簽約
但ea2又約我bc的話
到時ea2真係出offer比我
我應該點樣同hr講？
定到時直接quit ea3就得？

如果你收到ea2 offer已經返緊ea3a，就唔洗bc啦 (現職同事唔洗再做)
到時同自己老細講聲，兩邊HR會搞架啦
唔洗你擔心

Ntwc

好彩今日果份係電腦做

電腦😱
想問你封written Test email 有無叫你帶筆😂

2日前有email
約左時間 夠鐘會send出黎
3個鐘內要覆email 交paper

請問一下
你唔洗去醫院考？
我要去醫院考

唔洗

留名睇你過到written test
我下星期先考

Fg陪跑多應該

3個鐘... 有冇得上網抄？

yes.. 你絕對會俾人屌上天
ea3a dept 要請過人
ea2 有機要等8weeks
hr 會暗裡
同cluster bc 理論上可共用，打俾hr問問，可能可直接轉番ea2

收到兩個offer
一個簽左約但等report duty
但想去另一份
使唔使辭職信？

一日未番工一日你都未係職員, 同HR講聲就係

感謝蟲兄

有冇人最近收到interview invitation
可唔可以講下大約幾時apply

日等晚等 等到想死

已經遞左信辭職、各位努力。

想問下Ho Bssd 係做咩

Jre咁喎份野

no any plans at all, naked resign

入面嘅人就想出黎，出面就想入去

我預咗、唔後悔、尤其當你被上至HAI下至CA一路玩嘢幾年既時候。

ching 好勇！祝你搵到好工！

都唔知入到係好事定唔好事

有無HR同事啊

啱啱出個份EA I 有條問題問: PC Skills you are familiar with?
但係答案只可以揀一個

做完written test 1日
未有interview invitation

睇都未睇啦

1日 痴線嫁

一齊落地獄啦

岩岩收到NTEC EAII (various department) interview email, 想問面試會問咩? 使唔使著suit? fresh grad 無相關經驗會請嗎? thanks

自介
點解想加入ha
過往有咩文職經驗

恤衫西褲點都最穩陣

叫得你in代表你份cv/資料符合基本要求

我都收到

咁我基本上財政壓力唔算大、加上儲落、又100%p fund 拎返、ok gei...

而且、出年都打算去英國。所以只係比預期早好幾個月啫。

支持

我之前揀5*
去到對資料先改

.... 咁慘，投訴hr啦

我個fd收到下下星期二in聯合various clinical department 既 EA3

因為英文唔多點，想知面試有冇英文問題/自介。 另外想問面試問題有冇話圍繞d咩主題??

希望有師兄幫下佢
(都失業左成年)

海巴，我剛剛發現我開po但冇曬圖...
下次都係你開番啦

你而家先發現......
叫海巴炒左你啦

我仲未做夠3年架

照炒

你有offer啦

想問下allowance 係點計，有冇話係人工嘅幾多%?

咩allowance
cash allowance 有表好似係

有張n年冇改過嘅現金津貼，同埋有5%housing

黃豆黎叫做同PT 多數老政

Ching係現職HA EA？fresh grad未有cert得嗎？

睇cluster
有個別cluster一定要有cert, testimonial都唔得
不過大部分clusters都得嘅

面試有幾多個對一個candidate?成個過程要幾耐到？

Ea位通常2-3個interviewers,然後有個secretary
Various dept/recruitment day通常就見得快啲5-10分鐘
寫明係咩部門嘅10-15分鐘較common，不過都視乎對方對你有幾大興趣

多謝ching

聽講20年前fixed allowance同今日一樣
完全冇考慮過通貨膨脹

施捨比你姐 咁多要求

一名九龍中醫院聯網的人力資源部文職人員，於7/8 (昨晚) 初步確診2019冠狀病毒病，該同事的最後上班日期為31/7，她並沒有病徵。

該名同事於1/8 通知部門，其同住家人確診，其後，她被送入檢疫中心，並於7/8 初步確診。

她的工作不用接觸病人，工作期間全程佩戴口罩，暫時沒有同事被列作密切接觸者。

有無新聞link?

下星期有個KCC interview唔知仲好唔好accept

啱呀 劉家獻都話冇密切接觸者 駛乜驚
就算有咩事都一定係院外感染

如果唔係同級又需唔需要滿18個月？

委任至不同職級會在8個星期內生效

有冇諗過我係10樓

唔該你
救咗我

in 低一級都ok

要蒲碑還蒲碑

無記錯如果辭職好似淨係過一個月冷河就夠....?

你岩呀

高層姐

唔駛，不過要由離職日起過1個月冷河先可以入職

如果英文好過中文（書寫慢）.. 文員請唔請
PS: 沒做個文員但好想轉工

與工作能力冇關 識人/合眼緣就得

Written test後第2個工作天

有冇ching現職ntec eaii 請問好唔好做？

其實邊一個cluster唔係好重要
最重點係邊一個cluster嘅邊一個部門

巴打 咩post 既written test?
in佐AHRM一個禮拜跪求緊有written test機會

有冇人收到capital planning ge interview

你想問email written test 只要准時reply 返email 就可以？

我可能會遲開考😂😂

想問EA2面試係咪3個官都會問問題?

味必

3個有一個HR黎
一個直屬上司
一個dept head 好似係

追完呢個post但好似冇人講
想問平時最後面試可以問咩問題

我個人覺得，focus 返你本身嘅工作經驗，處理過啲咩事/ task 好啲，in 得好嘅，你後面唔問都無影響。

in 得差嘅，你問乜都無用

利申：個人覺得咋，留返比呢到嘅 hr 巴打解答

我都想知 我成日9問

有無人in 左KWC CMC 既CDS EAI?

請問下做左半年轉cluster
需唔需要再驗身？
AL 可唔可以帶去新cluster?

買到樓咪hliss，但都要買貴樓先有用

你肯定我諗嘅深喉同你果款係一樣？

折現啦，到時要離開香港都叫有個錢係身

This is an option?
我要工呀

想問下尼到有冇wsii ,尼個職位是否一定要輪班ga?

明白，師兄係咪做緊wsii? 醫院wsii是否都惡做尼？因黎緊我會in wsii, 想知道一下工作性質對比政府其他wsii是否一樣

下一個post要變返海巴岀post

啱啱落街買左兩份東方📰

知你想我死好耐

小白蟲無處不在

明白，因尼個位其實政府其他部門上網都有討論，但醫管局尼邊就沒乜討論，所以都想知係多d醫院wsii做d乜。。黎見有interview

有無人知HA2 /EO2 interview 會問咩多

巴打你收到幾時deadline嘅post嘅interview?

HKCH好似好靚
BTW佢地係咪唔多請男...我見佢地EO好似好多都係女咁...

可能個陣interview班女真係勁d呢

有冇人知HA醫護喺病房奶到武肺有冇錢賠？

好似仲未當係工傷

點會 入Ha仲要靠小白你

琴晚追post先追到43
整理咗啲情景題 唔知點答好

其實我一直想知HR點睇marketing，marketing不嬲都係狗黎admin, event, PR乜都要做，但唔知會唔會覺得唔夠"admin"

不過我係留意到嘅係HKCH public relations個邊，可能個邊都係想請女仔多，我呢D仔應該無機會

你想有咩outcome

邊個cluster
我上星期四做完written未有消息

巴 你幾時apply HKCH呢份？
上星期Apply佐 冇反應

我Apply HKCH EO II，我7月尾Apply，不過琴日先deadline，所以又要繼續等

係呀 不過我上星期先apply..

當年沙士係咪有?

巴打你係咪existing staff?

我唔係

琴日deadline應該有排等
女仔應該有著數，我見existing呢個位3個EO II都係女黎

冇問題
其實想做ahrm 多啲 in佐 等written test announcement..你希望有份 如果有人收到hkec ahrm written test invitation 可摸意通知下我死心

in咗嘅意思係已經interview咗，而家等second round嘅written test?

In佐ahrm，等緊2nd round written test
EO2 HKCH 未有消息 上星期先apply

6號做完written未有消息有冇interview
今日打左去問 個hr好籠統咁答我 如果過兩星期無消息可以當無 佢話仲改緊未有結果

噢，個interviewer同我講話shortlisted既1-2星期有written test 通知⋯姐換句話說如果岩既晨早接住即日written test 可以死心了

可能間間做法唔同，我都聽過有D真係分2日，不過係掉轉written test之後先interview。

[url]咩position?[/url]

有啲HR會send 封email通知唔揀你，其實係咪唔同醫院唔同做法？定唔同rank唔同做法

當年沙士都係事後先改做有
今次呢個持續左半年都未有人考慮納入，都唔知要等幾耐

你意思係自己cluster hr定對家hr

對家

你報名嘅時候唔係已經有寫係現職ha staff?

好想入到
難得fg收到written test 好想有得in in得成
人工一個double 前途又好

諗住application唔填自己宜家份工？

意味住send email俾你嗰個HR OT緊

HA OT有冇錢?
之前試過夜晚8點收EMAIL INTERVIEW

我就係做左廿幾日pca1就頂唔順，而家都係apply ea2算

我之前做龍頭醫院麻醉助理，哇頂，成個環境做野都好快，你要從旁觀察點做，啲senior都唔得閒教你

自膠 彈app 留左3次 sor

你in咩post?

做緊消防 想報EA2 會唔會收

點解要紆尊降貴

冇錢

你睇我好 我睇你好啦,....

唔會唔收嘅
Ea2基本上只要學歷到位就有得in
都係好junior嘅position

準備in ntec了 第4次in同樣既post

消防返一放二仲有時間秘撈，ea2 返九五人工仲要無咁高，ching 唔好過嚟啦

加油

我追post睇好似話基本上係會俾offer你先會叫你去body check?

ntec真係慢撚到仆街 可以等成兩個鐘都未有得in 識唔識安排時間架屌你老母臭西 浪費時間

Recruitment day? 之前好似聽有人講recruiment day等左成日

Officer grade 係 EO ?

EO都reject 你等offer個份係咩？
同埋巴打介唔介意講下你個background?

有幾奇，唔係個個 eo 位都好做，seo 位我見過做唔過半年辭職走人添，錢係吸引，但有啲位係超伏

其實係咪人事仲煩過做野成日睇post D人講到好似現實版宮心計

見過有時老細逼你做啲 mission impossible 嘅 task，但會捽你交 progress，做落去都無意思

唔係 安排左10:00，12:15先有得in，死撚左佢算啦編時間果d 垃圾

啱啱reject咗QE Ea IIIA
聽日去in NTEC Ea II 有冇影響

唔係 廢事只爆

有咁多人去in？

唔多 只係運作得垃圾姐

原來我果次等成粒鐘已經算快

想問下醫生有冇可能請到兩三個月no pay leave？
諗住過外國上course+考試，但係唔想辭HA份工住

利申 final year med student

內部轉cluster 唔同職級大概要幾耐時間
AL 俾唔俾帶過去新院？

白蟲

兩個 cluster 嚟，你 in qe 佢地都唔知

可以照同老細講 apply NPL，但係要 hce endorse

做完intern先，諗住first year resident咁做
thanks

我係想移民去外國practise，應該唔會批？

其實原因可以任你寫，你話屋企有事唔可以full time 一段時間都得，只要上面老細批就得

唔該晒

未做夠一年係咪唔會有ea1 interview

呢半年寄左唔少application出去一次interview都冇

我覺得因為武肺搞一堆人失業然後想入嚟做 d位比人搶晒

識人連clinical dept都照屌冇肺影響升職

我身邊都有唔少fd乜嘢ea1都殺

夜勤病檔

棟
岩岩先收工，眼花打錯字

嗰個係咪你？

唔係...我都想係

咁你而加1定2 做到好撚灰

有冇fg報左等面試？
會唔會等面試唔番ft住

我7月中報等到宜家

好羨慕你有工返
我諗緊做住ta先定係搵啲診所工儲下經驗

我想狗衝入HA呀
我宜家係20fg, 諗住做eaii先
咩部門嘅eaii都報左
只要唔係ward同shift就得
諗住入左先再轉

宜家漁翁撒網緊
爬文見到話procurement 幾好

見到大家都做到幾開心呀

垃圾departement

好想升EA1啊

點解嘅？

Good luck

消耗生命

Recruitment囉

有冇人今日in 威院

想問下你呢份工係幾時apply

唔記得
幾本上所有ea 2都apply哂

未有咁快

想問下有咩dept比較好啲
好驚自己做唔黎

你點為知好先？ 好前景 定 好工作環境 定工作量先

工作量先因為啱啱畢業仲未習慣
之後會睇埋前景，我升到clerk就會好滿足架啦

真心講 工作量procurement 真心唔少 年尾做到你死死下
你升到clerk好滿足 Clerk玩年資 其實好多admin部門都有

既然要等差唔多半年
咁我做住ta先啦
希望快啲請我

10變18 每年請多10日病假 28

開左醫管局員工討論區 49啦